繼續將捉鬼責任推到黑警身上 和理非永遠是正確

千祈唔好依家認衰仔，一世推到自己無責任
衝係鬼
玩火係鬼
裝修係鬼
獅鳥係鬼
捉鬼都係鬼

好快下次就遊行係鬼，冷氣先係王道
國際戰線最緊要，唔好令外國難做，我地要鍵盤抗爭

你地慢慢啦

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

喂做咩尻近呢一兩個星期啲5毛廢咗咁多

其實你開夠post 未

一起你底就見到晒你講既野都係差唔多

呢個係暖氣軍師既通病

因為你班所謂同路人屌極唔化
你咪繼續打晒我地做暖氣冷氣五毛
good luck

講真話就五毛，盲目不分就真手足
繼續慢慢

等沉

繼續嘲諷手足啦
煲大個幾條友既戇鳩行為搞散場運動啦

繼續將d垃圾行為打做得某幾條友啦，永遠唔會認錯

唔差在打埋我做黑警分化撚鬼五毛

我覺得你需要關懷同愛

來吧 叔叔抱抱

你好有趣，開心未？開心完繼續去捉鬼，反正你都唔會負責任，我都唔想再幫你地負上咩責任，無必要俾你地freeride

如果我殺左人
我不知幾想有人出聲幫我SPIN走

都唔知你博乜
要ATTENTION入青山喇

捉鬼留番俾佢哋捉啦

唔會認錯？咪一大堆post探討緊以後點做囉
F5下你個page 啦

手足, 我愛你

咪推俾便衣警，然後話唔好再講，下次咪唔做
一個道歉都無見過

6個月都係依個態度，我祝你好運
學你地拍手開路俾你地慢慢玩